{
  "LANG": "한국어",

  "App Ready to Work Offline": "앱이 오프라인으로 작동할 준비가 되었습니다.",
  "Refresh to New Version Available": "사용 가능한 새 버전으로 업데이트",

  "Swings": "타격횟수",
  "Deaths": "죽음",
  "Damage": "피해량",
  "Overheal": "오버힐",
  "Shielded": "보호막",
  "Direct": "직격",
  "Critical !": "극대 !",
  "DC !!!": "극직 !!!",

  "History": "이력",

  "About": "정보",
  "Need Help": "커뮤니티 번역가들의 |도움|이 필요합니다!",
  "Request Issue": "질문이나 아이디어가 있다면 |글을 작성해주세요|.",
  "Build Date": "빌드 날짜",
  "Theme Credits": "테마 저자",

  "Data": "데이터",
  "Sort Rule": "정렬 기준",
  "Max Combatants": "최대 표시인원 수",
  "Show Limit Break": "리미트 브레이크 표시",
  "Custom ID": "내 이름",
  "Pet-Merging ID": "소환수 합산 이름",
  "Auto Short Number": "자동으로 긴 숫자 단축",
  "Big Number Mode": "큰 숫자 표기법 사용",

  "Display": "표시",
  "Display Mode": "표시 방법",
  "Display Content": "표시 내용",
  "Highlight Self": "나 자신 강조",
  "Tickers Display": "막대 표시 내용",
  "Tickers Align": "막대 정렬",
  "Bottom Display": "하단 표시 내용",
  "Shorten Name": "캐릭터 이름 표시법",

  "General": "일반",
  "Language": "언어",
  "UI Scale": "UI 크기",
  "Opacity": "투명도",
  "Font Family": "글꼴",
  "Custom CSS": "사용자 지정 CSS",
  "Transfer Settings": "설정 전송",

  "Theme": "테마",
  "Theme Mode": "테마 모드",
  "Common": "일반",
  "Self Highlighting": "나 자신 강조",
  "Tickers": "막대",
  "Roles": "역할군",
  "Jobs": "직업",
  "Theme Customization": "테마 사용자 정의",

  "Please enter the new value": "새 값을 입력해주세요.",
  "Copy to clipboard using Ctrl+C": "Ctrl+C를 눌러 클립보드에 복사",
  "Please enter settings data": "설정 데이터를 입력해주세요.",
  "Invalid settings data": "유효한 설정 데이터가 아닙니다."
}
